利物浦怎樣才算贏歐聯

你不能小勝對手，淨勝大炒對手才算真正的勝利
你要踢出華麗足球，每場控球率要達8成以上
分組賽你不能靠得失球出線
淘汰賽你不能靠作客入球出線
淘汰賽你不能抽到好籤
最好要打齊全部種子球隊，否則你只是靠走線捧盃
奪歐聯同時在本土盃賽聯賽都要奪冠
沙拿要同時奪得神射手獎
球會不可花巨額金錢買人，金錢足球換來的冠軍不算數
要在所有對手full team和狀態顛峰下勝出每場比賽
球證不得作對利物浦作有利的誤判，最好每場一開始就給你們一張紅牌
你的球員不能在對手禁區跌倒，即使被踢斷腳都不能倒地，否則都是插水
你不可以犯規，不可以有身體碰撞，否則你只是在打MMA
你必需接受對手侵犯你的球員，否則你們就是怨婦
你不能用假動作扭過對手或射門，因為這是欺詐行為
領先時你不可拖延時間，搓波，玩角球旗等
你不能快開死球
你不能以12碼進球
你不能以定點球進球
你不能刷柱刷眉進球
你不能靠角球攻勢進球
你不能遠射進球
你不能在對手不集中時進球，因為以上入球方法都是-6，無品，勝之不武
你不能在補時階段進球，否則都是4424 until we score
對方單刀時，守門員不能出迎封波
特別在美斯盤球時，你不可以躝截他要給他輕鬆帶波射門
你不能擺鐵桶陣取勝，因為這比十九世紀足更可恥
你不能靠防守反擊取勝，一定要和對手對攻，反擊前必須告知對手「我們要進攻了」等待對手全體回防才可進攻
所有後衛不能上前助攻和入球
雲迪克不能有超水準表現，因為你只是靠bug靠外掛贏波
在對手進攻時，雲迪克必須出關單對單迎戰，堅守不出或只靠遮線補位的旁門左道不算真功夫
每一個入球都要以獌鏡分析作準
所有入球都有無限期追訴權並且可以推翻
所有越位，問題球，犯規尺度由波台指標作準
要在上水沒有水貨客的時候奪冠
對以上，拉莫斯擁有最終決定權，任何修改、刪除或補充，恕不作另行通知

樓主利狗

留意到獌狗今晚潛哂水

屌你老母

佢地早幾年贏歐霸
咪又係贏d廢隊 今日黎指指點點

諗起反利狗見住大炒
嬲撚到震個樣就好笑
多謝捱夜賀利冠

今晚隊利有機會喺歷年決賽最佳之一

最無代表性冠軍

第幾次